
                      Mi critica será breve y muy resumida.Pelicula entretenida,argumento muy americano,guión notable,interpretaciones a veces un poco exageradas,sabes en cada momento lo que ocurre,zac interpretación notable,taylor interpretación suficiente pero a la vez transmite mucho el personaje,recomendable para un domingo tarde!mi puntuación un 8
        
            